
Customer Support FAQ

Q: What are your business hours?
A: We're available 24/7 for customer support through this chat system. 
Our live agents are available Monday-Friday 9 AM - 6 PM EST.

Q: How do I reset my password?
A: To reset your password:
1. Go to the login page
2. Click "Forgot Password"
3. Enter your registered email address
4. Check your email for a reset link
5. Follow the link and create a new password

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept all major credit cards (Visa, Mastercard, American Express), 
PayPal, and bank transfers for enterprise customers.

Q: How long does shipping take?
A: Shipping times vary by location:
- Standard shipping: 5-7 business days
- Express shipping: 2-3 business days
- International shipping: 10-15 business days

Q: What is your return policy?
A: We offer a 30-day money-back guarantee on all products. 
Items must be unused and in original packaging. 
Return shipping is free for defective items.

Q: How do I contact customer support?
A: You can reach us via:
- This live chat (24/7)
- Email: support@company.com
- Phone: 1-800-123-4567 (Mon-Fri 9 AM - 6 PM EST)

Q: Do you offer discounts?
A: Yes! We offer:
- 10% off for first-time customers (use code: FIRST10)
- 15% off for students (with valid ID)
- Volume discounts for bulk orders
- Seasonal sales throughout the year

Q: How do I track my order?
A: Once your order ships, you'll receive a tracking number via email.
You can track your order at: www.company.com/track

Q: Can I cancel my order?
A: Yes, you can cancel within 24 hours of placing the order.
After that, the order may have already shipped.
Contact us immediately if you need to cancel.

Q: What if my product is defective?
A: We apologize for any defects! Contact us within 30 days and we'll:
- Provide a full refund, or
- Send a replacement at no charge
- Cover return shipping costs
        